根本香港人就係一班好彩少少嘅蝗

我係一個土生土長嘅香港人，父母都係香港出生都長大，亦好愛香港呢個地方。

但好撚老實講，係雨傘同今次颱風呢件事真係睇得好清楚。廢中廢老同廢青雖然政見唔同，但本質根本係一樣，講明啲，其實香港人同中國人本質都係一鳩樣。自私自利，鍾意食花生，都係一樣鍾意睇人仆街最開心。個頭屌賓仔冷血，轉頭都係對澳門做同一樣嘢。

講白啲，香港人只係一群好彩少少比英國管咗幾十年嘅蝗，只係咁撚啱唔係中國出世，但本質係一撚樣。

連登仔：樓主係大愛左狗

句開場白好熟

歐美精神文明起碼先進過香港五十年

做過服務業就知香港人直頭衰過蝗

其實有道理

雖然唔想承認 但真心都講得冇錯 我地都係度自我感覺良好

每年賣iPhone 香港人既支那基因都走哂出黎
炒完咪又聖人上身

教育、藝術、人文呢d落後唔使講，其實就算工商金融，咪一樣係鬼佬領導世界，香港人只係跟得貼d既跟尾狗